FIFA21 Ultimate Team 不推文討論區 (40) 世界大戰Round2

歡迎大家加入FIFA21 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.幾時有預購嘅包送？
答:每逢星期一朝早

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去課coins, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

14:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

15:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

16:點link Twitch?
答:

17:咩叫OBS? 點樣set?
答:

18: SB太難打可以點?
答: 今年SB 如果難度揀Legendary or above，佢會根據pro player打法黎同你玩。熄 - 遊戲主頁面, Setting -> Game Setting -> Competitor Mode: OFF

19: 點樣睇自己個club嘅球員consumables chemistry呢啲嘢?
答: 轉會>轉會清單>L3

20: 咩叫執紙皮?
答: arbitrage 即係risk free profit, 係呢個market 入面其實有個bid-buy now spread 係到 所以如果你留心d 睇下邊d card 係有好多人要用黎做sbc 但係就無咩人bid 你就可以賺個差價, 但呢個spread 好多時會拉近/無得好快 所以最後可能只會每張賺1,200coins

21: 今季有咩meta好用?
答:

我愛EA！

14定17win好？

終於換咗

想問下沙拿同lucas 會唔會差好遠？

今次竟然係真.阿根廷RW

我自己用落lucas好麻麻

推文同唔推文就差好遠

回返上個po我個陣
D3

啱啱新post咋喎

預自己中全垃圾嘅話就17

放coins
有意

轉移視線

打完頭十幾場得幾win仲有冇廢柴打

定我就係嗰啲廢柴

今集之前中最貴都係得米列圖

睇錯米奴列 嚇親

同條友打個frdly 刷任 ，pause 3次

d幾?

4

即刻由18g14w變20g14w

有時情願俾人大炒好過領先3球俾人反cup,
用緊隻IF 山齊士明明上半場滿場飛仲識後上射波，
下半場隱形

咁可能棘啲喎
target 11la
後面有啲會易打啲

笑左

仲有10場無理由贏唔到
我上星期都係咁上20w
last連贏

咩

想問吓rb尼恩高蘭有無食評？
咩價位入佢最好

但g3 有個player pack

又唔使棄嘅

有冇人做咗入500球個obj係咪一定係中垃圾

點解rival同WL個玩法可以差咁遠
Rival打到差幾十分上到D1
WL 16G7W

我FIFA21第1個WL
14W4L -> 16W14L

但係我又唔算卡D4既 我打DR啲分都係keep住升
可能贏2輸1 咁
但WL啲人勁好多

比人屌兩幾野棄埋驚
你地係咪衰

留名學野

屌你垃圾ps4 對面走場跟住我彈game 贏緊3:0唔計

好似冇乜人做隻法甲CAM obj mollet
係咪唔值得

而家個陣係咁
個人對意甲有啲愛
Skip 左Fifa19, 20 冇玩，之前連尼恩高蘭都買唔起，而家買到好開心

呢隊野仲有冇得upgrade
Dybala 麻麻好用
手上有廿萬

唔識skill move 係D4 D5 浮浮沉沉

Jumbo premium gold pack
參考下

in momentum we trust

7連勝又得
7連敗亦得

仆街比人press果隊條氣扣得快過press人果隊

係唔係14win d獎勵好過17win?

想換442/4231/4321求指教

verratti唔會俾人撞死？

可以試下mertens換dybala

打咁耐好似未遇過人用意甲

去到後面就易打的（理論上）
我今個星期開波5g1w，呢家25g13w

G1無信心

你d3打WL 9-2之後唔夠打係正常
d3今集都係14win左右

好靚仔 同James雙攻中唔打得都睇得

如果得閒一定打到17

普通版Werner 福仔 totw版Zaha
呢3隻大家會揀邊隻打St?

頂唔順個gp 個人就黎失控放手會輕鬆
閪到呢係其他ai 好似雪糕桶咁，手控一隻中堅，另一隻就會成個智障咁企係到，再唔係個波漏到佢面前，佢會好似個波有毒咁自動縮開。
頭先仲有場對面前鋒扭波kick 跌我隻中堅，之後空哂射入，真係痴痴地線。

去到進攻個個都中哂鉛，轉身慢到仆街，有時候無人mark都可以傳空/傳出界。用包皮跑推都可以比隻rg laporte 追到鏟跌。禁區帶球前進，對面從背拉跌，咩事都無，對面前鋒自己撞到我隻中堅就12碼。
玩閪咩屌

500入球同助攻都中垃圾

Sad,岩岩轉玩德甲，想奴隻rb,但search 極都冇人打friendly

Ea要做你，無計

頭先有場離譜到，明明補一分鐘，補到顯示5分幾先完，最慘係咁樣被人絕平，加時再殺埋我

福

有冇人用過rb pogba

上網見過有人一開board左

ONLINE DRAFT 係咪冇人玩
定星期日問題

換fati sbc 定 if lonzano?
有冇食評？
換個中埸？

Wl 50w個包 開82

贏就自己實力 輸就EA做波
輸九場就唔好搵籍口啦

真 打極都係18 19W
點UPGRADE 都係咁
就開始接受自己係咁上下

真 只係頭幾場好彩match到廢人
以為自己勁左咩
都第3個wl 自己咩水平都大概知啦

84 Azp

Thx EA

得啦，知你勁

好穩定
一開頭贏就後段輸
一開輸就後段贏

講咗n次
matchmaking睇勝負差
唔係嗰個rank開頭贏80-90%都好
之後都會畀人打返落去

兩隊入場都係轉4231 各位ching覺得邊隊好啲？

真
第一星期17w
第二星期20w
今星期暫時20g14w
琴晚試過連輸3場
發現真係愈打愈急同亂
冷靜返d就好好多

加油

假設你頭十場贏八
就係對翻十場贏七至九場既對手

WL升一個rank已經難 升兩個真係要好比心機

諗緊要唔要upgrade下
插返啲lan線 遇到大陸仔好lag

唔聽audio好似冷靜咗
24g17w

聽歌打係好啲 我都覺

其實諗下點解人地可以30-0
你話香港成仔開住台打都28win27win
其實冇得賴gameplay

過3ms 唔好打
不過我都係lan 線

想問wl和緊人地走場計唔計場數

插lan線啦

no

只可以話佢地勁到係唔同Gameplay都可以贏到
垃圾gameplay對佢地一定都有影響

琴日有巴打話中兩下柱跟住輸波都又話比ea做
笑撚左出黎

搓波有咩問題? 屌你老母 你唔搭飛機去魯營屌巴塞屌哥迪奧拿?
利申:想中ICON

想問下miketrashcw係咪巴打黎？
想請問下你可唔可以比少少尊重同禮貌呢？
同你打鋪機中晒鉛都算 咁你咪贏囉 有需要下下衝cam跳舞嗎？

揀波衫個畫面可以quit?

我都無聽audio
仲專登youtube搵d森林 流水 古典音樂聽住打
等自己無咁燥底

no boundaries無得用offside trap打假波

可以

開82 pepe

自問eq算好 我打打下都打到拍枱
中堅同個龍炒埋一碟送個波俾人射輸絕殺

不過我聽蝗語audio 幾有喜感

大家對比人做既定義唔同姐 我真係唔明巴打有咩咁好笑

同埋有時啲巴打（包括我）輸波上黎呻下發洩下，呢到成日都有啲巴打係到教訓人係做咩事，又話人搵籍口乜乜柒柒

利申我就係琴日話中兩球柱係比EA做果位巴打

Agger

解狼人任係咁自隊都無人理我
係要人認真打嘅

出現了

睇WL top replays，幾乎場場都入9粒或以上
DLLM，真實係咁就好，場場買4.5大
On9

你哋真係唔覺gameplay有問題咩

除非你長期keep住tier1宇宙隊，唔係本身你場場手感都係取決於對手隊波咩rating，隻翼時快時慢咁

之前有巴打推薦psg張florenzi真心好正

我明係有問題
Script係存在
但係個個都係咁打

gameplay 係閪 ea 係閪
但冷靜+技術 其實普金隊都係咁打照贏
真心個個人gameplay 都閪架喎

奇怪點解中柱都叫比人做
你話中鉛場場鈍到仆街就話姐
遲d會唔會炒飛機都話比ea做

皮已收
中德甲多蒙特個左閘
唯有寄望助攻500嗰個好啲啦

新sbc德國rm做唔做得過

我覺得無普金嗰隻防守咁好
普金嗰隻會識吸波
如果你用佢打b2b都ok
純守我會搵另一隻搭佢

大家去左成仔度投票未請投bb古烈治一票

點過法? 會唔會俾人封帳號

問題存在唔係問題，但樓上連人指出問題都唔畀，難聽啲講句，我就覺得都幾奴

RB系列隻隻都10萬起跳

平時對家中完柱
我會Own goal一球 以示公平

78stam

talisca？

都要做啦，德甲實入到隊

無Paulinho 既話，其實可以洗做

唔玩就唔奴 玩到咁唔開心咪淨係打Sb咪算

今集幾好用 冇咁食氣 但上集就不了

我想做隻bellarabi 可以link mukiele
加上普金而家跌價 留住只會蝕錢

我都係咁話，十皮都ok

sb比電腦屈我仲唔開心
所以除左解任
我從來無打過sb

啱 之前已經做咗williams
窮到pk都要賣dembele做佢

隻dembele跌咗10k啊屌 早知早啲放

你啱呀，但你講咩人哋30g30w所以唔好話gp有問題，過份咗囉

似dembele勁d

遲啲會買返 佢而家跌價先賣

其實我想問衝cam 跳舞點樣唔尊重法？
佢打完之後PM串你就話賤格姐

搵唔到邊隻同查漢露股換位唸唔掂

已經難分真與假

如果另一個cm用kdb?
尼恩用普金偏防守個張？

衝cam 真閪喎大佬
你就係mike?

連衝鏡都有得平反

我都唔明，入波慶祝等於串？

露股你用佢打cam?

問下點解姐
唔係當事人

rb果隻

真係唔知
啲人平時衝我鏡真係無咩特別
贏返佢咪得

我放哂，得番 untrade 咁滯

未臭係
衝鏡都係為咗贏波既手段之一 合情合理

我知呀
你用佢打咩位？

我都覺 今季無咗full replay已經好咗

多咗喇
收返埋la

我會用普金
不過睇你手防守勁唔勁
手控勁就用RB都冇問題

關於gameplay嘅問題 我個人有少少睇法 就係其實 UT 係一隻要練習嘅遊戲 就好似我咁樣 一直打算用返上一集4231 結果連d3都上唔到 之後不斷咁樣去睇自己啲playback 睇下啲香港選手點打 發現自己適合打4222之後再重新適應 weekend league都打得好咗 而家亦上咗d1

UT唔係一個上網睇邊個陣最勁邊個CT最好 就可以順嘅遊戲 而係一個要經歷練習同修正嘅遊戲

就好似mon hunt咁 你屠龍都唔係第一次成功啦 唔通你又話條龍有gameplay問題？ 當然我唔係為ea辯護 但係我想指出嘅係喺你所謂「俾人做」嘅比賽入面亦都一定有你自己做成嘅因素 改正咗佢哋 我相信會一定有進步

如果啲本身成日話gameplay問題既巴打 我亦都唔會阻止你哋 但係一直埋怨自己係受害者 最後只會一直係受害者

炒我5球球球都播晒慶祝之後後場扭屎忽花 瘋狂拉個龍出黎 你落後緊果陣會唔會想見到人咁先
係既 我實力唔夠抗唔到鉛，咁你咪贏我囉，輸還輸，我寧願比人炒30比0打到我服 都唔想比人撚囉
定還是巴打你覺得比人humiliate或者自己咁做係冇問題

442同4222差幾遠？

屌你老味
單刀緊俾人從後踢跌就吹都唔吹
人地係禁區撞埋黎我隻中堅就即吹12碼，仲要我都仲未轉去控隻中堅
咁撚樣輸俾隻支那狗，嬲撚到

後場扭屎忽花係仆街
但其餘個兩個point其實無咩問題
我都唔想比人撚但有時對手真係贏到自己
真係吹唔脹
兩邊都係打鋪機姐 輸左唔洗咁上心啦
下鋪再黎過

Sbc untraded pack一次過出夠3張廢黑卡
都唔知有咩用

難分真假

Black Friday 到時見

想放佢cam，搵隻中路同佢換位

我係覺得一定會有技術成份係入邊架啦
好似打lol咁 場場輸場場怪隊友雷咩
高ranking打咪又係打得返上去

開局開得幾咁好都好 都係17w上唔到20w
究竟點先上到20w

講得好岩

難分真與假

重課

屌你老母垃圾Ea場場領先緊個三角形傳波一定會比錯哂條路線 次撚次都踢個波去人地到 搞乜柒

真心架
唔係講笑 打鋪機人地點做真係控制唔到
我自己有時對啲支那人會咁做
但通常都l1r1 skip

星期日深夜至星期一先打

17同20 skill gap大

終於買到迪比亞路 換走隻zola

Baby del piero勁啲

唔好咁多藉口啦，自己都有問題

屌我仲以為我手制壞咗

有咩5-60k RW好用
除咗lucas adama

打親gameplay差既對面都係用wifi

28場上咗G2
反正都係中垃圾攞多兩萬

18g 14w > 22g 14w

算 唔打 下星期再努力

要中垃圾pack 都中 要多兩萬coins 好過 實際D

今集慢game play玩到就訓著..明明開game好地地

巴打講得岩既。比人做既場次，我一定有啲位可以做好啲，例如做多啲攻勢etc。不過我最主要係覺得同對面技術差唔多，無啦啦因為一啲我控制唔到既野而輸左，想上黎發洩下姐。點知就比呢到啲巴打教訓，唔認同我觀點/諗法咪唔好認同，好似巴打你好聲好氣表達意見大家討論下咁咪幾好，係要串柒柒咁

有時派到個明顯廢過你既對手
但有時嘆慢板 or 玩下波搞到比人反cup
有咩心得對弱隊可以穩d 唔通真係要衝佢cam跳下舞

Williams真係好難用 所以無做到

認真答你
唔好輕敵
廢過你就入多佢幾粒

要中1rare 都中messi
根本有得打一定打上去

我淨低8場打6場先贏多3場

想入著金褔 幾錢入好??

早買早享受

咁你試吓唔好嘆慢板or唔好玩吓波咪得囉

呢個gameplay嘆慢板真係會俾人反杯
唯有對住廢既都出80%力

認真咩真係我問題？

你射之前瞄頭會望嗰邊

隻奴法甲人個大師級聯賽係邊度搵
我係FUT FRIENDLY 搵極都無大師級聯賽

管理遊戲傑作

上面頭先有幾個話gameplay 唔關事，係自己實力唔夠

彈到咁遠都入到

上星期D3 rank 1係幾分

我笑埋右
大家打WL 壓力大，俾大家笑下放鬆下

咁一定係我唔夠勁應該一拎波就30碼射埋去入波慶祝
好地地做乜要推波單刀屌鳩我隻閪手

你自己曲解人地意思姐

呢個叫唔叫比ea做 㩒長傳但個gk不受控
我睇咁多pro直播都未見過會咁
雖然都贏3-2

14660

邊有曲解

派彩日買 21-22萬都會有 WL再放番出去 25-27萬

踢wl 拖時間嗰啲閪人我祝你世世代代全家比狗屌

有

有次對手鉛到我識笑
兩次圍住個龍射幾腳都唔入
d 交波錯晒目標時機
我就知有運行 (佢比ea 做緊）

跟住佢落底成功橫傳隊友空晒諗住輸tap in
點知佢隻人離譜到唔要波係咁打倒吞
直到我gk 執返個波

果場我2:0 skip 晒慶祝因為我好同情佢

好明顯佢就係閪gp受害者
睇得出佢隊波delay 到一個點先會咁
就好似我上星期既gp 連續幾晚都係同佢一樣
根本閪波都交唔到

當個gp 閪到完全唔可以正常發揮
我覺得就係不能接受
講緊全部3ms match 喎

用fps game 做比踰
如果 lag 到見到人果刻已經比人headshot
技術重點會係一個因素呢

射得咁靚

對家隻中堅膠到

閪gameplay=秒經

無詳細睇，做乜世界大戰

轉圈似手控

輸波怨ea vs 輸波係技術問題

場場都比人反cup

原來係咁

地波可能好D

唔係只得輸打贏要一個angle既
而係dynamic gp 既不可抗力

睇嚟龍捲風今年要復活

球波根本冇lock我個龍個龍不停左右行

又易出又好用

其實就咁既 灣岸個d輸緊後追 glitch一定有
但技術+EQ好就可以減少依d情況下既敗積

打晒30場 發覺啲matching真係好癲
十幾win個陣可以撞幾個上咗E嘅

個keeper係

笑撚左 連foul 都無

球證都係佢地既人

佢唔鏟低你呢球都會中柱
被EA選中的人

解法甲任個個都包皮認真打
個精準射門係點解?

友賽租借球員唔扣場

睇boras youtube條新片
有場佢比人炒佢睇番d replay超好笑

其實今年係咪冇紅牌
幾次單刀比人剷都係得黃牌

其實有少少玩鳩個龍 佢又冇得用手接

球波咁慢點都控到啦下話估唔到佢連行都唔行埋去

比人炒果場真係痴撚線
有球隻中堅快過對面隻福仔都可以比佢起到腳

隻高美斯快過福企佢前面但唔出腳封乜都無做

呢下好on9

有冇link

真心今集唔撚紅人

你剷人果陣先會有

對面嗰龍上曬身撲十幾腳 之後對面全場兩球中龍就贏 ea你係得既

會中哂兩邊柱
再補射會中埋楣
跟住先會俾個龍接返

但會兩次得益foul直接紅

我上星期wl 2張紅卡垃圾
抽包中返個2張 if

有冇得放大睇有冇中波

Youtube search boras佢最新條片就係
靚仔打機又勁 把聲又好j

做到咁真實有埋插水

可唔可以 postpone Wl
唔夠時間打

14-10 達陣成功

要快d整冧佢個server先得

有冇人用英超打424？好似未見過人用咁
如果英超424推薦邊2隻St同邊2隻cm?

有無人奴咗張法甲中場
有無食評？算唔算難奴

巴打加油

我第一個wl 剩得14w
今個wl已經20w有剩 改左陣真係有唔同

好似第7場輸3-2了場場85紛鐘反cup

仲可以點樣放大擺條片上黎？

睇個波個勢 應該tackle唔中

龍卷今年好癲
反而bolasie flick好似渣咗

雖然被踢果隻真係屁馬有前科

巴打西利祝你有e

屌相差咁多真係陣嘅問題咩
定你本身實力都夠20w

其實就真係唔中波嘅
我推左個波一下，隻中堅對腳先到

一係頭先想睇var果位巴打擺低tg，我send 俾你

你上年都用得好癲啦
季尾張c朗瘋狂龍捲風

巴打轉左咩陣？

講得好好
上親黎成日見一係怨閪gp,又怨比ea做
打多兩場練下好過啦
真係覺得唔抵咪屌兩句囉

我上年係20-23w range
但今集一開波係迷失
宜家wl都可以開始壓住人打
之前第一個wl係捱住

4222

我都係打開4231 想轉陣
Ching 打你4222點set?

我啲人腳除咗一張平民cam之外冇變過，上星期15win 今個星期有21win
Tactics我set咗3個，一個for平時用，一個落後用，一個中鉛用

想問吓龍卷風即係邊招skillmove?
就咁轉右菇過人個吓？

轉身再挑起個波

真係有var

高階skillmove唔識點出

我以後唔敢話你地成日瀨EA做
岩岩果場sb直紅

做過d咩黎

行埋去，疾一疾機，foul，直紅
好彩係sb

唉屌 贏緊2球
見對手想刷頭搥就幫佢刷
比佢刷完認真踢 輸返轉頭

balance
44
balance
6522

其實冇咩特別

賣左bb 告
換左包皮/福/普巴
唔知值唔值

已經唔打wl凈係解obj都打到想喊

梗係要一路lead 住最少一球先啦

球員呢？ 你default?
同埋我之前4231 係圓住中間cam打
中間個隻cam做串聯 ，總知就交俾佢做策劃
你兩cam變咗點打？

入驚轉4231 褔打ST 馬屎油打LAM

打WL 22G 4W 覺得自己真係好撚廢

又唔識扭波過人 打控傳又搵唔到位傳前/護失波

真係好想進步，有無人可以教下我

14歲神童stream緊，可能又30win
淨係插花fake shot已經屈機

今次6w收工 仲衰過普金陣

可以youtube search boraslegend
佢啲教學片好岩新手睇

維拉又俾人炒到仆街

有冇名

Ward-prowse 2g1a

修咸頓變排第2

出咗if都係唔會用

Riquelme 食finisher定hunter好

咁緊係啦

好，多謝巴打你嘅推薦

換左隻LB先 轉文迪

人腳唔係問題

雖然人腳都重要，但目前最大問題係個人技術太差

雙st stay central, get in behind
4222 cam其實係翼 放翼落去就可以

無5粒都唔幫

個陣一定夠穩14w 係rb慢左小小

kinleung888如果有睇post的話
你岩岩輸單刀抆唔切線計我贏 下次快手d
笑死我

用25圖使唔使食手套

玩咁大用呢隻

睇左2埋 勁到痴撚線

場*

轉陣啦 4231 好難攻 得防守

google 有前科

anders_vejrgang

好勁 淨係插花 fake shot

大家打咗咁多年WL 跟住上面個timeline避鉛嘅 應該得每晚嘅03:00-09:30到 一個唔好彩7-0 8-0又search唔到人 又要等

WL 就係會鉛 就係會gameplay差 咁唔通真係禮拜五六日一就晒個WL咩

所以結論係 幾鉛都會打 打完就屌 屌完又打 手風唔順就抖下 嬲得濟就唔好撚打 無謂比隻驚激氣

咁得閒

有數據分析

我想問可以射完12碼走場卡我喺loading咁撚狗既咩？

今個星期冇打WL
過咗個開心weekend

呢個係EA問題多啲
有時都俾佢卡

好彩EA仲請人

請part time咋你

felix係咪大機if

又30 WIN啦
D進攻勁到痴線

正係插花都好撚勁

你就好 有得出去玩我都想

Weekend Priority : 出街玩>睇波>WL

無街出依家奴緊 17-7 -> 19-10

佢主動過人好勁

硬吹 我打一個防中 2個攻中 幾好用 又好傳又好射

個party正唔正

14歲個陣已經咁.. 世界真係不公

cap到手軟

vvd都拎出嚟你知唔知醜呀

樓上酸撚到

人哋pro player入埋隊
工作嚟
點解世界不公？

狼隊隻Lw rulebreaker數字上好勁
點解好似冇乜人吹捧

英超咁多lw
幾時都未到佢啦

因為我諗緊 佢好似保到值
金卡保唔到

WL送緊WIN

贏緊4球
對面走埸 跟住話錯誤彈左我出UT
最後計我輸 有冇巴打試過

Draft試過 啲人話係no loss glitch

點酸呀 抽到油雞先學人po上嚟啦

今星期打到14W算 雖然仲有10場未打 次次打到17 20 win都比垃圾我

咪咁肉酸啦
開心po下姐

點解送WIN 都成日中D 50幾MS
想送番比香港人

WL入場黑畫面點搞 等左5分鐘
又食我一場 ？

啲傻閪打個友誼賽輸唔起換啲支那超入嚟

好辛苦噤終於29g14w，人生第一次wl，過左個好緊張週末，好在老婆放過我今日比我成日係屋企打機，請問wl係幾時派彩？

恭喜晒先
不過可以睇埋po頭有講派彩時間
希望你唔好比人屌

雖然post頭有寫 但見你不推文就答你
Dr同wl都係星期四派

唔好意思

謝謝你

咪算好 試緊和緊臨尾draw到12碼跟住即走

好癲

一球想買隻cb or cdm icon邊隻最好？

開心過打fifa好多好多

有冇人試過即時友誼同fd撞極都撞唔到場？

賣ps4 fifa21 ut coins
$12 / 10k
tg:

不過今次個任真係好過份..要打咁多場
呢個任搞到想棄game ..

唔打個任咪得

咁似我岩岩既 打法甲嗰個？
個目標寫正選用法甲 不過後備就

你指法國個張? 上年個D League卡 重難奴個呢張

又想拎佢嚟link 包皮

btw如果岩岩嗰個係你的話就入波就L1+R1啦
大家都係想快手 你skip我都skip

無人刷任 個個真打

唔係我啦

點過? 會唔會俾人ban?

紅卡值幾錢？

UT po 乜都唔講得，大家一齊分享下開心嘢都寸，做咩？

cb icon
hierro 唔錯

UT post搶口=派彩抽好嘢
傳統嚟
聽朝7點59分上嚟屌晒你哋老母

咁最好不過啦其實後備可以放其他聯賽人
祝你贏多D

之前用過覺得有啲慢

今個禮拜D任話要 4前鋒陣即係點
用過424 唔計

75速食埋shadow ok la
再唔係試baby維迪
btw想買mid大簡試下 夾希亞路

baby rio
上年icon swap 換左用足成年

禁r1

迪西里點睇？

唔會，已經賣左比幾個巴打

有無人用過IF ZAHA

呢隻baby都成球

手足都中好多勁紅卡

一般 唔值呢個價 買普金福仲勁

可唔可以講吓點過法? 用張卡幾多倍嘅價錢?

22g12w >> 29g14w

希望今年都有可以end game既icon換

我都想買rulebreaker邊用邊保值
佢地張普金即使有if都出唔番依家個數值
我諗應該至少夠用到聖誕？

聽完大家講去學la croqueta,,
係練習場出極都係出唔到,,,,,,,,,,,,,,,,,

最尾.............我放棄

果陣先醒係用左3星SM人

CDM BABY BLANC
cb 1M用番VVD GOMEZ VARANE個堆好過

幾有天份

多謝~

同問 試過幾個陣都解唔個任

我解咗 打4334 兩隻LW 7 6 Chem 兩隻ST 10 3 Chem 刷Sb

Any friendly?

你有RM/LM唔計,,要轉RW/LW先計4FW

今個禮拜啲IF好似唔錯

唔錯咩
好似好廢

有無人用kdb打4222個cam位
因為個位似lm/rm比較靠邊
佢係呢個陣我用唔掂

Tg

輸啦輸啦

一日打25場
打到勁撚攰

希望有呢堆

呢隻咪又係成1m

85rio

上星期14-4
今個星期7-6中

岩岩對左場有呢個icon
輸3比2

C ron 應該if
無打WL

有冇if甘美治食評

D6第一次打WL
打晒30場啱啱好11win
係咁比人cup真係打到人都癲
明明用緊個幾勁嘅陣

上到岸算係咁
下星期再黎過

開game 堆神獸唔會咁易if架

伊巴1a1g 仲要倒掛入波
勁到癲 唔知有無sif

真心勁到

原來利雲已經book 定德甲potm

Fifa21 1st WL 25g17w 收工
Hee Chan勁到癲

WL自隊3粒計唔計400分？

91 rate sbc?

贏輸都係400

如果係pc有機會係cheat

入定高rate 無壞

啱啱見到人哋個會徽好靚
有冇師兄知道點樣入手??

我試過有場我輸0:3
對面自己斷咗之後好似當我無打過唔扣場

換完文迪同華拉尼 成個防守感覺唔同哂

對過一隊 用呢個
成隊icon

同問

唔知咩obj送

巴打wl幾win

啱啱搵一搵原來自己都有

應該做咗都唔知，啱啱喺個倉庫搵到

唉 本身想聽日派sb獎入牙朗
E加入2球又升返 又唔夠錢了

屌你老母無啦啦屈我12碼又中鉛下下delay咁
點玩

自隊3粒會彈你走

英超打451雙攻中用邊隻搭占士好？Havetz 好唔好用？定係買隻if Zaha或者馬迪爾轉佢做cam?

無聊禁左幾下futbin抽pack
中左簡東拿好想in game中

cam 用jesus/zaha/martial都好正
havertz有d頓 弱化kdb咁

完全冇後悔用bb告換包皮普巴
普巴勁到癲
雖然唔值1m
但轉守為攻一流 防守又腳長又硬 係條氣差少少咁

17場14w 岩岩趕得切收工

[睇波] Pogba打LM係咩玩法？

多謝巴打，轉咗4422後剩低嘅8G 有4W

覺得攻勢多咗易造咗，起碼輸都係6:5互相中出輸一兩粒

成個Game Play 愉快咗好多

雖然第一次WL Total 29G 得 8W，但覺得己經叫做進步咗少少

希望下次可以14W到

點解17場14W 唔繼續打埋

15W 我都認真打啦

其實futbin 抽有咩目的？

因為唔想打 好累
打到差d訓
最緊要睇曼

利雲本身91
If 92
如果出Potm 咪....

賣左隊成功用硬吹廢隊上到14
睇完我曼開始派win 有9場剩

解下心癮

用咩隊其實都差唔遠

要開始奴SB
仲要無得掛機

呢個真 search啲人都冇咁勁對比上星期
保送到14 但係對返金1 elite識玩個啲隊波真係唔夠打

已經update左？

有13場剩 好吸引

唉諗住14w 今星期就唔打 到第14win 個場禁撚住黎打 4,5球單刀都射唔中龍

到最後射pen 球球拎左右就同我射中間最後輸尻左

又要打多場

未試過 一陣試吓先

未改 仲用到

啱啱呢場係咪猩猩gg

上星期14w 今次睇怕8w都難

掛到 仍然係傻鳩電腦

有兩場可以餃送子觀音

Sb 依家幾分？

巴打用過邊隻？有冇用後感？

DRAFT 根本冇人打

有
俾人屌打嗰隻打

希望韋利安有好表現出黑卡，英超缺右翼

癈到pk

lucas夠晒用喎

Nerf咗

zaha/martial一隻扭波勁一隻射波勁

應該係 GG

on9 fifa領先2球可以攪到你球球控失傳失
仲守到就送1球烏龍+2球12碼比對面反勝

頭先贏左，2xgold pack 2xpremium gold player

Mollet 個友誼賽見唔到嘅🤔🤔

想問mollet個任係邊個？ 同埋用loan球員係味唔扣場數

felix hazard Dembélé benzma
可唔可以1至4排比我應該用邊隻
用緊442陣

輸左10場反cup 2場12碼 贏得5場

隻RB Mukiele同IF Delaney 入好多角球

Mukiele個任仲未做完差兩場勝場

有冇食評 想入場打4222 LAM

唔該哂巴打

幾時有steam 掛

有冇人用過Party打Cam?應唔應付到？

今季右翼同St 係好缺

4 WINS? D PACK咁垃圾?

hazard > dembele > felix > benzema

dem>hazard>felix>ben
雙五星 跑得快 好扭行先

係，如果比15000打本都回唔到

Cdm icon邊個好

sb 6萬分夠唔夠保E1

今年真心好無引
無引在於個gameplay 永遠唔改
改price range就最快手

Kick off goal永遠改唔到 我以為上兩個星期已經差
點知今個星期仲差
可以連續幾場開波3分鐘保送對手一球
rebound goal/ bottom delay

完場後重睇慢鏡 offside goal又唔吹

防守仲難過上集
又比人拉條防線 深度6 /balance /offside trap 都可以比人一直拉條線 結果比人直線搞掂
今集我已經唔知輸左幾多次防反既波

打10場有7場係咁
好撚彩我反cup到姐

夠啦
上星期都係58xxx

其實Ben爺今年勁唔勁 好似全世界用福仔 今年少聽人討論Ben爺

差1場no rules
之後打銀卡

幾多出英超月度卡？

勁不過冇咗drag back好似差咁啲嘢

都話隻game針對我㗎啦屌

點做到2邊夾埋4x腳射門

打電腦都無咁多射

有冇人呢張食評？

一定明知冇位射都照禁射波

84 RB Denayer

過咗期
有都冇用

好想打爆個mon 5球撞柱

好似唔錯

難入隊

75+ SBC 中 Ruben Neves

Fred + Dejong 兩個打防中會唔會太軟

美羊係咪有if

咪玩啦邊有可能

兩邊都打到成PAT屎咁呢場唔會有人IF啦

外國廣告，game play閪唔係冇原因，都係想你買多個手掣啫
啱啱炒完人一場，閪番三場，同自己講，睇化啲

點解totw仲未有半身相

我都中82 垃圾

d4升d3有無promotion coins ?

有冇ching仲未收到第一日睇live既獎

其實potm有冇機會係kane唔係son

成日都認錯你係上年嗰個黑警巴

上年冇玩

全部升第一次都有

Partey唔知有冇機會出第二張IF

原來 man of the match

仲奴緊SB 不過仲有得掛機

其實點掛

就咁放低手制

岩岩抽到rb cuadrado 但入唔到隊
係咪應該等outpack先放會高啲？
定係依加放？

終於搞掂no rules

原地Fake shot x3

有時一下都得

到底點先玩到30lv.... 得翻18日 3萬exp

一下就得 場場都係1下

做多啲任 利申25lv

De jong再上去係咪if valverde

上星期24g14w 而家20g8w

今個星期gameplay真係好閪，上星期28g 20w，今個星期23g 14w，完全好似唔識打咁

今week做左人類失波精華

delay好嚴重
fake shoot有時會變正方或者x

想問下英超防中
Fred配allan定wijnaldun 加allan好？thanks

wij + fred 做唔做到?

19中1入
師兄有冇興趣cut 哂出黎望下
打咁耐未試過over 15中

輸親都係反cup 唔知輸左幾多場2比3了

新手爬文見有d ching話遲d要賣哂全隊
因為普金會狂跌 想問大概幾時要放？

撳咗出去係咪冇得cut返嚟

其實你每個禮拜頭買人禮拜尾買對咁樣好似會好啲

我3:0比人杯3:4
delay到對d靈活撚出腳時間錯哂

最後一場
而家19w
希望上到20w

我諗佢講緊BF嚟緊嗰個market crash

我都係 連輸兩場 唔敢打

呢個陣要課幾多cls

SB 64376
收手

如果抽嘢再換coins嘅話幾皮野走唔甩
如果係買coins 可能一皮嘢搞掂

輸撚埋

當5蚊一萬
一皮都係得2000萬

冇認真睇佢啲係咩icon
仲要而家冇5蚊一萬
不過對佢來講可能係洗緊散子
錢買到快樂點都抵

佢個陣我估差唔多2000幾萬啦
課黑金洗2皮到啦

係呀 想問大概幾時

我仲奴緊

有錢人既快樂真開心

攰過返工入一粒掛機算

得
依個組合最好？
我仲以為兩隻都係box to box

allan+wij啦 allan守幾勁

Wij 同Fred差唔多
不過Wij 連到vvd 搭華拉尼

後防冇咁勁住
依對用住先

越打越燥
劇本到個中堅冇啦啦傳波撻q比左人個前鋒
點撚樣踢

Bale G

終於搞掂埋Kean

仲卡係D6可以點部署

太煩唔想刷

鍾意靈活就呢兩隻，如果怕守得差就後者

De jong + Wij
不過Lm一定要用丹比利

又上唔到E3既一個星期

Akinfenwa力量99

幾日前見你無mane
呢家up埋mane都係D6
你不如上網睇多啲教學
好似Boras legend咁
咁嘅陣過多排再卡D6都係棄game算啦

你中場靠partey一個打唒防守?

想買埋沙拉先

係

有冇比人瘋狂中出 比我會收起一隻進攻 換多隻kante入去

換邊隻？

原來WL到星期一兩點咋
瞓陣起身奴埋佢

可唔可以睇下你戰術點set
Set得唔好成班波會變低b仔

我都係d6 玩德甲
每個球員單價都唔過3000 仲儲緊錢買夏蘭特
點解差咁遠

有冇奴下Sb
抽唔中好野一個星期都有幾萬

指令LB RB不參進攻

仲有300k可以點upgrade呢個陣？
入場打352 emre can打cb

試下較控球
打得唔勁唔好較太多人上去攻
你又打一個防中

棄game
轉打SB lor

打左40場6萬3分

我都轉左Allan做cm

試下練打傳奇SB 打得到其他HEA打25~30場到已經收得工

78以下先敢打傳加奇

冇玩好耐玩番。想問下防守時點樣叫電腦防守。自己手動封傳波路線

R1

本身用緊martial lucas個陣 但唔太順
想換陣試下 有1m預算 求指教

我都d6
3m陣

咁嘅陣d3建議你練下技術先

第3個陣pogba轉andre, bamba轉martins, 比利時cb轉varane, kamara用返mendy

會唔會好啲?

pogba 黑saint bamba係untrade
技術唔夠 但pogba用落係幾好用

人狗分隔線又黎啦

個個禮拜都以為少D但個個禮拜都5萬8

咁撚搶口

過多一兩個月多人棄驚先會跌

依個巴打個陣又真係正常都D1
不過叫人棄驚又真係串左啲
唔夠人打，轉打SB電腦都可以玩得開心

係咪未派彩入sb 個頁面無反應

有咩正常唔正常
講個陣正常要咩位置咩高度 只會施加更多壓力踢得唔好

20幾場真係寧願打fut champ

終於到我

係囉仲未派

咁就860k

800k砌個陣打wl 打完之後跌到660k咁我打黎做乜

學我唔打就身家升200k

抽左隻LB成條後防線綠哂燈

執小小

有無巴打做左法甲隻比利時中堅
數值好靚 但唔知用落又會唔會另一回事

最近忙完未

Greenlink depay

呢集上唔到e3 但上咗人生第一次e2

我都抽到隻kimmich, 佢踢cam好過cdm?

勁到 咁早起身

得隻古圖牙

普金幾好用 開game 用過一排
其實呢隻呢幾年起手+解任都好用

差8場要贏兩場頭兩場就直接屁包朗456

冇board啊

翻第二份工

冇嘢了 第三場都係屁包朗

點解未見派彩嘅

依家入貨係咪啲人會平啲？

佢又錯唔晒
呢個陣打D6，55波/直線應該跑贏晒對手，咁都仲卡緊

應該要address問題嘅地方唔係陣容，係打法/意識，係唔識攻，定防守唔好失波多

下隻應該入咩

最驚呢d特別卡 數值好靚 但用落又另一回事
之前做左西甲個隻破格者前鋒 用落麻麻
同埋德甲解任個右閘 覺得mbabu仲好用

換allan 換保連

張William 我覺得幾好用 係要就一就隻腳黎用

If Gomez ba rg VVD 大家揀邊張？

如果想link返英超係咪得VVD同kante upgrade
利申有LW有福 ST有羊

cdm幾好，助攻助守

中Sancho
De Jong應該食咩chem好??

Totw幾時冇半身相，有冇人知

國際賽週

隻伊巴同orsic仲未有

低rating唔會有

關事咩mmc都有喎
姐係我隻orsic永遠都唔會有半身相？

點會唔關事 清今年新玩？
不嬲每個星期只係高rating嗰幾個先有半身相

但patrey86都冇嘅

嗰個星期國際賽

Sancho唔好用

De Jong食咩chem好？

中咗兩張if joao pedro

Shadow for 偷波

德甲隊
雖然今年冇主力玩

本身pass夠唔夠用？

if里山派完彩仲升係咩玩法

Bellarabi係咪冇巴打做左

原來Lenglet咁貴

派彩派佢張卡咩

分波控場100%夠

係咪巴打嚟

認同
洗左7-8k搞
成功屈到人卡
點都爽過比2-3k

用德甲就做果隻rb 啦

諗緊

Lenglet好唔好用？

gold 1 sb
fabinho ddg收貨

幾好 拍Varane冇大問題

60k比佢啦 抵玩

如果拍Militao / D. Carlos呢？

認同 kimmch真係唔差

用德甲必整渦

應該唔會歸隊住了

主力西甲

全部卡都升

5.4 bid左Haaland

5.4k

收起馬仔 換隻allan / fred / wij / kante 落去打返雙防中啦 party 一個打防中邊夠搶

你入game仲要打424 咁進取？

除非你有messi

張焦點施美度做咩升咁多

A米張普金LB theo有無巴打用緊
得78體力夠唔夠打全場

76k bid左Lenglet
食咩chem好？

shadow

20g12w打到27g12w
根本點打都唔撚會贏

今星期有機IF

輕鬆打埋去 拎完2000分下星期再黎過啦

加油啦巴打
可能最後3場贏2場呢
我都係打到最尾嗰場先11win

想做但唔知會唔會晒錢 用緊拿比

vvd + 華拉尼 + kante 補強2隻 首選係邊2隻先？

得250k有冇位可以upgrade
定再儲下錢先好

一定係對中堅先

christian-gauseth 張卡咁搞笑

隻Sbc talisca勁係勁
但屌你成日唔走位做乜鳩

7場有3場係比人80分鐘+分杯 打到冇晒心機

大家 Alisson 係唔係食Gloves?

我對親有隻kante 就好撚煩

周圍走

比人杯真係好平常
領先緊啲ai就會變傻仔
睇開啲輕鬆打埋佢

講講下第八場都2-0cup到2-4了

我有

一係唔走 一走就勁前

連輸就抖下先打啦
心態差都幾大影響下

唔好意思無追post
想問上星期掛twitch隻野送左未？
好似見巴打話72小時後就會送

心態差>手緊>發揮唔好>輸

華拉尼 kante

跌左400k未

pish
唔知up邊隻先好

有無rb pogba 食評

好嘢 正式收皮 20g12w->29g12w
以後打到11w就算 晒鳩自己時間

因為佢個樣而張卡火箭

呢家d 82 83 84 仲係低價 幾時至升

sb reward乜都無。。。

想入vvd係咪依加要入了？定係聽日會個價會再低d?

用緊un吹山草入場打LAM
唸緊整唔整

今年d sbc player 完全唔吸引 無一張做得落手

練多d啦
比個目標自己
慢慢黎先會進步

張野踢唔踢到cm h/l workrate

推，我都想知

係

我之前課左少少金同儲落d packs , 有d dup 83 84 , 唯有用落talisca sbc

其他果d真係做唔落手

用都無用過隻biggie 就賣出去

換vvd + kante + 華拉尼

我有張重複86同87，等緊好sbc，pack都冇得抽

而家或者下晝入
夜晚前通常已經開始升

想買早享受，兩日唔會差好遠

儲packs一次過開

未

同埋今集個個都咁有錢 本身都用緊勁卡
ea 出d 83-84 sbc player 唔會吸引到人去做啦

我呢家煲醋 拎左400k等black friday d卡跌d至大upgrade隊波，呢家都係用d mid tier卡算，玩得開心最緊要

有冇人覺得今日傳奇級sb勁左
熄左競爭模式都一樣咁多skill move

Black Friday=中低價卡直插
最高價嗰堆再升

我仲用緊100k陣打dr同wl

諗緊好唔好賣包皮 加啲錢換c7

但又好難連

中左硬吹Fred同Allan 拍kante
打4222
Allan係咪唔識攻

打完2個wl
發覺自己用勁卡都係得11-14win水平
前面用包皮但我唔識扭波浪費哂張卡
根本唔關卡事係個人技術有限
想賣卡砌愛隊算
反正出到嚟成績都應該差唔多

icon頂唔頂到？
想入best

app 開pack 次次都冇好野
以後用返PS4 開

最多都係俾人sm

已經睇化左

想多啲進攻就fred
想全守就allan

Sorry 問多次 if Gomez 定 rg VVD 好 （拍熱山）
只夠錢買一隻

其實唔明有咩咁出奇
你w得多自然會見到D 勁人架
咁你技術唔夠自自然然會輸
隻game 有scirpt唔係咩新聞,
但自己實力都好重要,
一場半場就話EA做鳩你
9場都做鳩你?
你估自己係邊個?

見到又話呢樣又話果樣.
不吐不快

我做左，咁岩轉玩德甲又夠卡，幾好用，咁靈活同快，我放佢係ram , 跑步之後射波，或落底，順腳射遠射入唔少

SB reward 有隻semedo是咪已經應該滿足

試完你就會知好辛苦，用勁卡 14win 應該有10win都係輕鬆炒對面/走場，但用廢卡可能得3/4win係輕鬆，其他都會打到勁辛苦

揀左邊隻

玩左咁多集
無論點upgrade個陣 或者比EA黑幾場 最後成績都係一樣
唔係想上E 就輕鬆d算
今個星期我都2場錯誤彈game 一場未開波就黑畫面 3場食哂我 最後咪一撚樣

fifa大把人係咁，識人開口埋口都話比ea做，gp差。贏果時又唔見咁講

利申，14win，認清自己實力，唔會怪gameplay

我調返轉，賣左c7換包皮，太難link ,好難upgrade

入左gomez未

Dribbling高個隻，再食hunter

唔鐘意quit囉諗起呢句
我都成日屌比人script 但又繼續玩犯賤

但自己技術唔係咁好 好多時one touch fake shot錯方向/變斬波
對面一泊大巴 又唔識睇定cup一cup再射 勁唔冷靜

2個邊個好用d

我都係前面放包皮 但好似衰過用Rodrigo

係啦 申：board都冇

好似上面巴打咁講, 知道自己實力係好重要.
同埋越w 得多D人實力通常都有返咁上下.

包皮啲走位都勁好多
今集勁卡啲走位同廢卡都幾明顯

你又好似岩我本身大多數英超 淨係諗到7chem拍隻sanches

算啦照用包皮 反正一手西

我都係22g 13w 打到去 26g 14w

諗住好輕鬆w多場但點知場場都好難打，d人好似好好波底咁，唔知係咪就達標心理影響

葡提子都多人連到

有Bruno Renato Semedo

Felix又可能出if

試過走埋一齊爭波射

未

好想試下佢，但真係好貴，if又唔中

巴打呢排點

positioning個數值好重要
成日落到底隻rashford都唔識現位接應
但griezmann messi嗰啲會

我得好少場係做到輕鬆贏/炒對面

其實係 巴打諗得通 進步返遲啲包皮都未遲

勁嗰堆應該頂到出prime

明明中間空曬

走去炒埋一碟

rashford 走位
成日唔走get in behind 或者係禁區外等波 變到拎到波ziyech自動上 福比直線

app game都係咁

慶幸210k買260k放左跟手upgrade左後防Varane 舒服晒

打4231 ram基沙文較free roam會中間現位

rashford 扭波同pace係值廿幾萬嘅
但走位麻麻地

我一直都講普通玩家其實up唔upgrade都係差唔多
至多係11變14或14變17
要上20真係睇抗鉛能力
所以都調整咗自己心態唔好以為自己個陣貴過對手start team好多就覺得食硬
EA可以輕鬆將你個包皮變皮包
不如輕鬆啲好好享受對手中鉛之下你大炒人
自己中鉛當要洗牌輸波快快脆過咗佢算

用緊c7都覺得難up隊波除非用意甲隊

我就算用咩陣都係11-14w
不過貴陣就打得爽啲輕鬆啲

想問打sb 最高難度係硬性必中鉛，對面一星銅必buff?
食左禁藥咁成班，痂撚線

442 中場用allan + kdb會唔會太性感?
定係allan +老母好d??

有包皮 我諗唔到佢既價值所以放左

普通akinfenwa真係打靶仔嚟
埋晒門都唔入
屌佢老母

我覺得自己輸既場多數係輸自己多過輸ea
有時真係人地用start team都打得好過我
自己進攻太少板斧
好多時係靠對方失誤先製造到機會

打LM反而成日走入去
右邊傳中次次都係禁大大力俾佢

Hazard好鬼勁

大巴拿幾勁，抽中試左幾場都幾屈機

想問大家會簡邊個陣？

屌佢老母又贏波斷線
今星期第二場喇屌佢老母

儲錢 上kante/varane/mane/vvd

包皮感覺上靈活d,但c7射波同頭勁d

我覺得值150k左右
英超同曼加多咗10萬俾佢

左
Allan我會考慮轉Fred
btw Mane 唔洗用catalyst 本身已經夠快

Thanks

咁文尼用咩好？

咁講
5/4*又有pace嘅選擇真係好少
你望下張if maxi仲貴過佢但finishing stat....

今集唔係中左son 同包皮同untrade kante我都唔知點玩落去隻隻都勁貴

想再 pace 就 engine hawk
我個人用deadeye
if Rashford 都係一樣

hawk

好似話一星期內會畀

難聽過粗口

費明奴係咪都係放後備？

點解用佢刷任

你得3隻進攻。。

宜家領先緊除咗驚對手隨時追和反cup外
仲要驚EA無啦啦斷鳩我線

我尋日已經試過
係斷成個fut ac
我次次都係咁樣斷

要升兩個rank真係好難

rashford 200k算係咁 之前150k已經不停叫人入

有冇人評下普金
sterling、son同福
點解sterling反而係最平

一隻百4萬
一隻廿萬

福仔射扭郁好難勁
son 左右腳
史達寧得盤球靈活
3隻都用過
福最撚屈

今集未用過福
sterling用過好似好用過son
但sterling好似好細粒

而且果個任唔係助攻咩
我覺得狼人隊果十球遠射仲難刷

福根本係阿朗包皮果類
5*4腳仲想點 射波勁大力 又大隻完全係屈機

唔同ge
好難直接比

真係，係走位差啲

打4222/442
入場用d-pad轉陣

遠射打beginner電腦咪算

想試下用Shooting高個隻

係咪pc
上星期斷到無14w

son我用黎打st都好勁
左右腳有身位夠快
史達寧有時埋身比人撞開

我自己st有kane同華dee

SB Reward+Pre order pack 包包開南美卡

upgrade轉son啦

補左3萬做左 爆邊無問題 不過少少頓

我打SB 唔知點解無計
仲以為一定要打silver lounge

kante mane係咪今日入最平

呢張都係老問題唔夠agile

PS4 都斷
打打下彈你出去

之前用sterling係loan
上星期中左son同werner
賣左werner買bruno同gomez+華dee

我都係PS4
今個星期已經兩場
監生食咗我兩個Win

推撚完文呀dllm

理論上你加finishing係易過加dri，因為AGI/BAL/REA呢三樣無加10速卡可以配

4.8k bid到Haaland真係好痴線
上星期睇好似仲要成皮野

都唔差 成日cut入間射波 勁好用朗包花屁都係咁 mane果類就中意拉邊
btw inception最中意睇堆卡呢類要試過先知既野

今朝8點 不過星期一二三差唔多

上面講緊佢打ST走位差
你應該唔係用佢打ST啦個陣咁勁

咁跨

之前10皮
3個星期得番1皮

兩隻應該都係380k左右
係咪算ok

頭先9.3k都有人落bid

做唔做好

其實20win 肯改變自己心態同不停改善自己技術一定做到
gameplay差都好 有成10場gap
除非冇狀態打 打到燥 呢啲冇計

23 or above就需要天份

st呀 入場4222
佢拍朗st
不過10chem可能有關係
之前格硬7chem果陣真係窄少少

d untrade肥料多到就黎要是但搵個sbc 做左佢
照計應該做Bellarabi 唔做支超仔

岩岩睇一堆都係萬幾

冇換 dribbling高個隻？

琴晚last場上20w輸左

推介做denayer
今朝用左兩場 真係唔差 手感好 可能冇佢兩隻咁高 反應快d 硬d
要講就未有勁rb/lb link佢
但暫時都仲係法甲最好既cb

點解咁勁bid到

11win都無

玩德甲有卡可以做，因為成隻game 都冇咩rm,rw勁

Ps4

咁你點link?玩法甲？

星期6 打完wl賣左vvd 47萬 琴日395000bid到 開心

等我星期六都賣走泥馬先

但佢真係唔多好用
好頓

見到就想嘔勁多張 又無用
Qs..

比利時有d難link

應該差唔多會有YouTuber吹風 bf，就黎會有panic sell

7 chem Davies 會唔會好過mbabu

張野可以點連

好彩琴晚捱夜打左個金3混合包番黎

咁誇，用落有4十幾萬既實力

用florenzi 佢if多一次就好撚好用 而家都唔差

咁又冇佢地咁勁 但有8-9成 真係講既就冇佢地咁撚腳長

派完彩即刻買人
之前試過750 bid到Saul

屌你啦，e1最好得隻pk

Florenzi真係好撚好用
我本來買佢張if用完覺得會長揸即刻轉用佢張otw
打cm好正我wl試過擺佢打4222 右cam都有表現

奴到e1都係貪佢3萬蚊
邊會抽到好野

咩叫e1 用緊垃圾英超陣

應該講緊sb

24000算係咁 升多次包賺 佢打咩位都唔差

Sb見到有場60rating 25chem諗住試吓ultimate
屌佢踢到同80幾rating一樣，黃喜燦咁快都爆唔到邊
早知打返legendary，蝕咗最少500分

哩啲SBC預咗頭一兩個星期一定好勁
唔係點引你做
但上集經驗之後會nerf 又要換人架喇

我覺得心態>>>>>>>技術
隻game 好易攪到你燥之後就會急，咁就算好好技術都發揮唔到

哩啲咪高手同普通玩家分別

幾皮都算
上年有d 20萬SBC
用一個月收皮

冇技術心態幾好都唔會上到elite

間中都可以少勝EA既

唔識link

同埋講緊上20/23呢啲一定係技術行先
skill gap夠大食硬14w玩家 基本上會有20w

我玩德甲 龍門用狼堡個比利時龍
擺佢打左中堅 左閘用埋法甲先得7chem

你唔係講緊sb咩
得佢今日派彩
勤力啲40場就e1啦

想賣包皮試下朗
但好鬼難連

Dybala打唔打到左右兩邊？

Oblak定If Ederson勁啲？

想進步輸波睇下replay諗下自己有冇野可以做好d
唔好一味話中鉛gameplay閪
諗下射唔入d波可唔可以傳到必入球先射
不過如果你疊埋心水14w就算啦
可以放鬆d玩 唔洗勞氣成日屌

華拉同普金高美斯差得遠唔遠

未開sb獎
Pre order包
開隻b華 又唔賣得
肥料一張

其實差唔多

有冇人rg高美斯成日唔禁制都輸12m？

技術好用vvd
成日俾人劏穿用if gomez

只求11win

4-5皮
補一兩皮照做 唔差喎真係做十零包gold upgrade夠換

入隻打super sub

唔得 包朗打442雙st係痴鳩線
直線9成壓贏 就算vvd都唔掂

今星期有一場比人用呢兩隻ST
9放直線就有 手控定先都死

華拉尼多好多auto block 手控差唔多

點解我個隻咁廢

25g11w星期六日放下假休息好過

朗福包一比人放狗 又撞唔贏又唔夠快 一個scoopturn食晒身位

下 打一星sb電腦 下下出面健康射輕鬆搞掂

今星期會唔會出ucl live？

我今朝又係見到隊差唔多嘅
諗住試下打終極拎多少少分上多級啦
領先2粒比佢反cup好彩完場前開press追平
到加時大家各入一粒拖到玩12碼
排順序果陣望下隔離啲PEN同FIN個個都99咁濟唔怪得咁難打
最尾12碼贏左 搞咁耐差幾百先夠分升但已經唔夠時間打多場
以後打死都唔撚打終極

同埋對面唔知係咪有隻龍打前場
比佢入左波之後望到張卡係GK呆撚左

我本身用朗
難連到想賣左佢換包屁

If gomez la
會升

依加有cuadrado已經算好了

今日買左朗 用普金古亞達度連佢

仲有2個包回
諗諗下又想去馬

起手用佢普金線線lopes depay，呢個價有得upgrade係唔差的
但真係只可以連到呢兩張
都係哥斯尼好連hybrid埋mukiele又慳一筆

識貨 呢隻係法甲vvd

今朝特登去練習場練sm
真係要練多d先熟

升咩

我本身都係
但古惑盗會瘋狂出賣你
貴果隻唔知了

If Gomez 定 rb lapo

冇做好後悔

個價會升

唔想用lopes

大盜 我入場打翼 hakimi打返閘

睇心情
我揀gomez

Same，俾對面bronze gk入波
我最後贏2-1，唔知點解嗰場我啲前場唔見晒，傳唔到波
對面銅卡又有速度又識傳波，係射波差啲
明明打legendary就輕鬆2400-2500分
覺得ultimate唔只係勁咗好多，仲nerf咗少少我啲人
以後最多打legendary就算，未夠技術打ultimate

If都次會跌

我都無做

睇rb laporte嗰張走勢就唔似會升
英超中堅多代替品

黃色波衫隊+黃色衫球證

有時真係點踢都贏唔到
Shadow華拉尼俾4chem william放狗
移咗龍都俾佢wf笠死遠柱

我都係咁，成個wl 都4ms 以上

Legendary rating 81以上已撚瘋狂撚狗

60萬英超st有冇推介

標準答案 黑福

差200k

如果過2 星期又有勁英超cb, if gomez跌dd都唔出

ea d logic唔係我地估到

黑福680k咋啵

Varane世界級解圍

加時咁樣輸
人哋5射4中4入
我攻咗10幾球都係入3球輸3:4

叫人點平心靜氣打呢

龍是但用張82+夠啦，都係用黎夾chem

多仔fans 表示今年唔敢著主場, ea 真係弱鳩智

靚到

根本varane唔勁

出個時個個話貴

等一個星期
估計wl會升到550k
法甲加英超

但你之前係唔係咁？

事實係貴, 70幾速好快唔夠用

開4包，4包一開全部都南美佬，仲要有包一開係52rate

勁到仆街 好難過佢 腳長又快

想問點upgarde 定轉西甲玩會好啲

IF walker真係幾勁 後追晒所有波 都仲要係食sentinel

但佢真係輸好撚多頭鎚 屌佢老味vvd次撚次都企後柱 搵walker mark牙朗拉膠 on9

If walker 再上係咪 varane之後就rio

Alba同Mendy差得多唔多？

Gomez 食shadow定anchor好

lucas 文尼 左右翼 James換Bruno 剛剛好夠錢
Calvert Lewin你都做左sbc 用住先

差好遠, wf,模組,國籍

D sm可以扭到你傻

個龍門框眼都花

我覺得唔係平但都唔算貴
一半價俾張卡一半價俾連線差唔多，都夠用最少一個月
btw vvd都係70幾速

If Walker 貴渦

shadow, 佢本身就唔夠硬, 食anchor都係唔會夠, 不如加爆速後追下人好過

如果你講緊會輸頭鎚就係
唔計頭鎚 我諗walker可能勁varane少少

cb都係得幾隻，呢家prime未出仲少選擇
1. vvd
2. bb rio
3. mid maldini
4. walker, varane, if Ramos, blanc
5. desailly

我都中jose gimenez, 諗住砌埋vvd自用

400k入

球助攻好靚喎 有咩問題

Walker落腳鏟真係好勁 我自己都好中意用 但係角球真係出晒事 輸咗6 7球比牙朗拉膠vvd

有無懶人包 邊個國家最易玩 今年

巴西加荷蘭

電腦猜到我波都掂唔到我冇問題
但係夾硬upgrade隻人仔
我9X遲都跑唔過隻銅人CB就真係over左

其實想up做icon 但驚出swap/sbc會冧市 bb Rio真係幾出色

我2選1，入左rb lap

其實我唔太識兩個國家加埋又10chem 第一年玩

應該點搞

咁if gomez同varane呢？

Fati 值唔值得換

今集巴黎2隻係咪屈曬機

聽巴打講換kante同lucas 之後由28g14w升到20g14w 雖然隻租卡包皮救左我好多埸 發現心態真係好重要 有時感覺到自己中鉛就輕鬆hea玩 可能因為知道自己11-14win料 我仲有埸可以輸同埋想問下30萬正前auba定son好

咁高rating打world class算
又穩啲又唔使俾ai撚

MID廢托同牙朗係咪差好遠?

牙朗全game最勁前st

點解你地可以成日中好嘢
零課玩左咁耐中過最好就係lenglet

第一年玩就3.7m起手

bb rio 12月中outpack, 又無sbc
係睇佢會唔會第一round 就有佢換，無既話都應該keep到個價

中左幾隻好野 放左出去

7chem rashford

比條生路嚟。。

每隻球幾

今集有頭槌
阿朗屈晒
暫時仲係勁過晒其他

我有用rashford 入埸ST 但係正前係落迪高想換

試過allan轉好晒身，無人mark然後用weak foot傳地波踢唔中波，事後諗返起都好笑

想問有無人做左Akinfenwa 覺得點

買左otw 雲達比 屌你SO狗場場搵佢打後備

三隻 傳奇

但唔想用 放曬

想知啲人成日整普巴係前 真係好用？

有Bruno普巴正選 都唔知點解要買佢

入場轉陣 今集最多人用4222/4231

ingame調返佢落中場
擺佢喺前面純粹for chem連線用

我冇中過walkout添
最好係untrade alphoso davies

咁多集都冇玩過朗
心郁想賣左IF福&麥明詩 就夠錢砌朋友隊 佢個普金價可以頂幾耐呢

睇下今個星期會唔會出黑卡

大家小心呢條賤種 yaya82519
成日wl老作呃win
fifa20吹11win今次吹14
打落起碼17w
fifa20 dr話一齊刷任畀佢入完之後唔畀返我入

FIFA19刷home win亦有前科

如果純粹實力既話邊個好用啲？

mendy啦
alba仲廢過j navas

輪換先會出佢, BTW 曼條中場真係多人到爆

好奇想知課左幾多

我都遇過一開頭又係話last場14w
跟住開始痴左媽根

4000喳 之後無再課

Lm